睇到嬲

第一次開POST琴晚睇住LIVE已經崩潰睇住你地比人打人在外國乜都做唔到身邊既香港朋友都無心機做野點知今日一開FACEBOOK就睇呢D就眼火爆點解人可以咁冷血 乜_野叫打得好?#[sosad]#fs借位放負#adore#fs真係好心UP[img]https://na.cx/i/TYYSTOW.png[/img][img]https://na.cx/i/b680ifD.png[/img][img]https://na.cx/i/zMsDPni.png[/img][img]https://na.cx/i/nt3PbAE.png[/img]